大家有冇遇過d咩靈異事件？屌我啱啱人生第一次遇到，嚇到而家仲手震

借fd ac po
話說早排新租左間屋，係橦大厦最高數起第二層，而每一層都只有兩個單位，咁啱我搬入去既時候隔離都新居入伙，可能同我一樣都係貪呢排市道差減租減得多。

間屋都唔算難住，但住左先冇一個月，就發現有一個問題，就係樓上每次到夜晚十點尾至十一點尾就會好撚嘈，大概係一d家庭糾紛式既嘈雜哭鬧聲，最清楚係聽到個男聲好惡咁屌個女人同個小朋友，最大聲最淒厲就係個女人既哭鬧聲，再加上小朋友既喊聲同打爛野聲好撚得人驚，最後結尾聲都係一聲大大力既「噗」聲作結。有幾次想報狗，但又怕上層d野會煩到下層既我地，所以有幾次想報都算。

之後真係頂唔順，夜晚想寫d野都寫唔到，問下隔離單位個小姐上面有冇嘈到你地？（主要係想確認我有冇聽錯係上層）之後佢都話會，我就問報警好冇，佢就話不如先同樓下保安講左先？我就同佢去保安室到同看更講。個看更聽完之後就叫我地上去等陣先佢轉頭上黎。

ok等陣都唔係壞事，不過煩在等多陣樓上又「噗」，完左嘈音。

等多陣佢上黎按我們門鐘，叫埋隔離單位個小姐，見到佢眼神有d驚恐，佢用對比頭先更急急震震既聲音同我講：「X先生，你...你頭先指係上層有嘈音？？」

我話係啊

佢再問：「真係樓上？真係樓上？你肯定真係樓上？」

我同個女住戶都覺得開始有d古怪，一齊答係呀就係樓上
個看更（阿伯黎）呆左一呆，問聽到d咩
我照實答返，佢嚇到口罩都除埋，講「痴撚線，痴撚線...樓上無人住架X生，Y小姐...上層半年前有家暴死左人架，跳樓...你地點會仲聽到聲架X生Y小姐...無人住架，兩個單位都租唔到出去架...」講完佢叫我地快d閂門，之後叫急急腳咁走
我同Y小姐嚇撚到心都寒，手腳都凍撚左，佢即刻執野走，我都即刻執野走

屌你老母啱啱返到屋企要老母坐起廁板陪我沖涼
屌你老母一日過後而都都仲手震，堂堂男子漢平時睇鬼片都嫌無聊，而家嚇到出入房門都要阿媽陪住

手震推，陪下我

故嚟㗎？

幫我問下幾錢租 有興趣

btw 記得聽日早起投票我要阿媽陪

潮文?
又幾好睇

聽到上面有聲未必係正樓上

零分重作。btw 我有真見過，死係我窗口，望到隻眼跌左出黎。d血都幾多，要洗窗。

叫Y小姐搵我
等我幫佢轉下運就無事

希望真係樓下

咁撚癲....有冇啲咩感覺

其實係你後面

我屌你老母啊係咪想嚇到我聽日初選都嚟唔到投票

有無more 好鍾意睇尼啲
btw巴打係真既話不如考慮搬屋

搬，一定搬

唔係潮文

要洗窗

最好搬啦 影響自己運勢同際遇㗎

已經冇諗到咁遠，唔想再返去嗰度

唔係潮文啊！

邊個大廈分享下

留名聽故

以為y小姐叫你去佢屋企一齊訓

住邊 分享黎聽下

建議早啲瞓，唔好飲咁多水，費事半夜要去廁所。
另外，唔好諗住係屋企到播佛經超度佢哋，只會愈播愈多，因為佢哋想得到救贖，自然會過嚟聽

我有聽過你住果度

不過 都要聽你講先確定到

google「般若去魔法」

嘩屌，好撚慘
要洗窗

幾有創意

呢個時候你需要嘅係呢個

邊到呀
有冇搵過新聞呀
鳩作?

咪癲，不過唔知佢而家點

好嘅收到收到

個看更又會唔知嘅...

我已經唔喺嗰邊，播佛歌應該都冇用

真唔撚真啊

巴打，我都聽過
朝早同夜晚都會聽到類似既聲
依家好不安

我係你後面

錄聲黎聽下
呢度好多隱世高人

有冇同Y小姐執返劑定定驚

錄音

留名

一陣入咗樓主部手機

本身我同佢講上層有嘈音，佢唔知我指係第幾層，直到我同佢講我係咩單位，佢上嚟先知咩事

咁都唔邀請Y小姐黎你到一齊沖涼同過夜?

係咁問你邊度都唔答

可能其實你隔離都冇人住…棟樓亦都冇保安…

嗌耶穌啦

有冇同業主探口風？

聽過d看更講話佢地呢行見唔少鬼

我都覺就咁講出嚟好似作故仔咁

早d 訓聽日去初選投票啦

層樓得兩層？

認真，要明白單位內聽到既聲係全內迴音
好視乎你對耳係係間屋既位置高低都會影響你判斷聲音來源

結尾幾好 老母坐係次所板

有冇諗住點處理？！
有時啲嘢唔知好過知

唔會再住嗰度

棟大慶廈已經荒廢...

係，有時係斜上都好似樓上咁

有年鬼節，夜晚十點度搭LIFT 返屋企

住宅既LIFT 唔同OFFICE，中間樓層要去上層係一定要落地下再搭返上去

本身住29樓，好撚肯定無按過中間任何樓層，但去到十幾樓度門開左(正常部LIFT 向緊上而無按到果層度門係唔會開)

果下個身好涼同埋按閂門制好似無反應咁

然後講左句唔該借借我返屋企咋，度門就閂到喇

請善用不推文回覆

零分重作

你現在聚腳於創意台

全家死晒多數都有新聞
租之前search下嘛

看更話係就係。你都信，on9

樓主 你唔洗擔心
我由細到大成日撞野
初時好驚個陣 試過去左學校附近紙扎鋪執左份野燒
燒完係叫安心d 幾十蚊ja

不過而家我見到聽到都扮冇事
唔識驚

屌看更助攻比你去同鄰居聯誼下你都唔把握

睇到笑左出聲

因為度門夠時間閂

//何謂「護衛經」？
巴利語 parittā，音譯為「巴利達」，意為護衛、保護、守護。根據上座部佛教的傳統，有一些經文具有某種不可思議的力量，能夠使唸誦者和聽聞者免除危難，帶來吉祥。從祈請唸誦護衛經的邀請文中可以知道，護衛經具有能夠排除不幸、達成一切成就，使痛苦、怖畏、疾病等消失的護衛作用。因此，經典的編纂者和持誦者把這一類具有護衛功效的經典編集在一起，統稱為「護衛經」。//

了解更多：

樓主今晚唔好訓 一陣訓訓下比老母家暴勒頸…

地產老無同你講個單位付近有死過人？

阻鬼仔鬼妹扑嘢，等燒春袋吧

咁既然看更一早知最高嗰層冇人住

點解你同y小姐喺留下同佢講時佢要叫你地上返去先陣間上嚟你嗰層講？

留下直接講話最高嗰層冇人住你地實係聽錯咪得囉

其實幾好聽，個成個故事硬係唔知差咁啲咩

Call班手足上去幫你獅鳥

係，問題係佢唔應該開

重點 最後有冇食y小姐？

其實你同Y小姐落去同保安講嗰陣，就算保安唔認得你2個新嚟嘅，都應該第一時間問你地2個住邊，咁其實你地一講，個保安都應該心中有數知發生咩事，唔洗又叫你地返去，再自己走上嚟同你地講成個故事㗎播.......

唔好嚇樓豬啦
不過佢今晚應該都訓唔著
樓豬上黎搵巴打傾吓計啦

其實係架，真係未必係樓上，有時樓下

PDF：

依個你跟住一齊唱都得 蓮師話過邊個唸佢祈請文，佢就好似聽到BB喊聲既母親咁趕黎

抵樓主撞鬼 明明樓上想幫你串合y小姐

依家你唔叫人來你屋企 一齊過返晚 聽日去寺廟搞搞
夜晚食海鮮

同隔離單位個小姐一齊瞓咪得，又安全又唔使驚

唔錯，有打到冷震，我比9分，後邊略嫌浮誇扣左少少分，整體故事唔錯，比9分係希望樓主可以再有進步空間

今晚重諗唔諗合埋眼訓

係大學站去大埔同人whats app 錄音 錄左幾條都冇左 又冇resend 就咁消失左
幾個月之後同一個條火路車 同同一個人對話禁錄音send 出黎係幾個月前唔見左既錄音 (連續3條）

多甜plz

唔係自己住緊個單位係凶宅都會影響到？

點解咁大單野保安聽到個樓層都要上左去先知係個個單位
純粹好奇

撞得多咪慣，有幾奇
連登你都仲上到

好多時你以為啲聲係樓上
其實由樓下嚟

我都有類似經驗
舊年因為工作關係去咗澳門做嘢
搬咗去澳門寶龍花園D座某個單位住
由於本人有housemate
加上我唔驚嘅情況底下住咗一年

半夜經常聽到樓上有收音機聲定唔知電視聲
仲有小朋友玩嘅聲

不過對我冇咩影響

上網打心經

想有啲咩下文

人哋auntie嚟

其實係，嗰啲不斷loop 既佛經機，其實係最惹「朋友仔」黎聽

仆街講完都有啲唔係好敢掂手機

最後噗一聲完結...

個看更講：「真係樓上？真係樓上？你肯定真係樓上？」

其實佢無講到個真相，事發單位其實正正係你個單位, 而唔係樓上。

有意夾，地點？

因為你樓上真係有人

auntie 唔執得？

怕講咗就爆到自己出嚟

玩咩...半夜凌晨2.3點喎

咁樣嘅話就真係變咗作故

仲可唔可以入你間屋，我想聽下

死左人，點都有新聞報過啦。
你google下咪知堅定流

啱，結構問題，有時會隔好幾個單位

lm

作多兩個黎睇下
寫得幾好
有冇學校故

應承俾我退租，但係呢個月冇得全退

咁先係最恐怖

看更轉頭打上嚟
「x生你介唔介意落一落嚟？」
「咩事」
「原來件事發生唔係係樓上，而係你住緊個單位，你都係快啲落嚟先」

似係Y小姐夾埋看更作野嚇鳩你

趕你走

特別係啲阿伯，個感覺好似同佢哋打過唔少交道咁

Sound energy發電

咪撚咁自私啦 你唔講下一手租客又奶野多撚得你唔少

佢聽到=somehow影響到啦
利申鳩up

CLS成家香咗仲俾人家暴
聽到聲咋喎
市價低於市場果然有野

你唔識乘機嘅咩

跟住發現原來隔離係冇人住 落去又搵唔返果個看更

拿臨放幾張敗敗既相係到定驚啦
整多幾張既黨安法維護社會治安，橫掃一切牛鬼蛇神既標語係到

然後大叫：「我地香港人連共產黨唔驚，駛撚赦你咩屌你老母！」

半夜2.3 唔比小朋友玩嫁咩

你哋去死

但問題係樓上兩個單位都係空置

租之前竟然唔揾下有冇兇宅

我都試過類似
連續幾層都開門
驚左幾日

因為成篇野都係作 問佢住邊都唔敢幫 同埋租得屋 簽約 話走就走呀

看更：咩小姐呀？你尋日一個來搵我之嘛

發覺自己好大轉變，以前鬼怪野完全唔信，依家聽你咁講即刻覺得係領左野

請番塊佛牌保平安

驅風定驚咪岩囉屌

而家呢件事衝擊太大，冇辦法扮冇事

「Why not呀？你咁講係因為你懶係受過高等教育，出入又懶係上流社會，係你既懶係學識認為屎就係無聊同埋污穢既。就等於你老母或者大姨媽，由細到大話俾你聽鬼就係恐怖既一樣，所以就算篤屎唔臭你都一樣睇佢唔起，鬼唔埋黎咬你，你都一樣會驚。如果我地能夠反轉呢個觀念咁就得嘞。」

係咪真係要我另外幫你地作故仔作落去

試吓錄低啲聲

嘻嘻嘻嘻

呢個我都諗唔清楚
會唔會係個老嘢唔記得？
唔知

每層兩個單位 最頂有命案
我可能知你講邊層樓

問題係你肯定你有鄰居同肯定呢度真係有看更??

看更老點你地唔得咩

冇呀

屌，我試過差唔多經歷

當時架𨋢得我一個
係17樓無啦啦開咗門
我覺得奇怪但無為意
㩒閂門，閂到一半又開返
又㩒閂門，閂到一半又開返
我以為有人/細路玩𨋢，伸個頭望出去
乜人都冇，我嗰吓先意識到乜事
㩒多次閂門，又開返
我唔敢再周圍望，出晒冷汗
個腦唔知做乜loop起升降機失事死亡嗰啲新聞
即係個人行出𨋢嗰陣架𨋢突然下墜嗰啲
我嗰下唔敢出𨋢，佢又唔自動閂門

過多排我再㩒閂門先閂到
但係𨋢到都好撚驚
不停唸經乜Q耶蘇佛祖玉皇大帝都出晒
又講對唔住，我唔知仲有人要搭𨋢
最後都安全返到屋企

久違嘅潮文

開大廈名
上電台整個節目證明有呢樣野
利申： 一直信有

打上恐怖在線搵cfu check一check

呢個真係唔知，個老嘢係咪唔記得定點

最恐怖係看更打上嚟講
「x生我岩先係你單位聽到光香時革個類口號喎！我報左國安架喇，你等等啦！」
樓主：「屌你老母樓上嗌架」
樓上（）：「屌你老母玩到國安驅邪咁絕？」

上面勁多仆街
巴打陪我

佛經好易吸到，尤其係地藏經，因為地藏菩薩發過願要所有眾生得到救贖，但係因為有佛經加持照計都傷害唔到你

如果你想驅鬼邪就播楞嚴咒，但太長好難背，建議當你驚既時侯心入面就背準提咒，咁樣心會定D

我都好希望係樓下，我阿媽都同我講係咪樓下咋
但我同對面單位個女人都聽得好清楚係樓上
特別係 噗 嗰一刻

可能已經跟咗你入屋

唔係有得check有冇死過人咩

y小姐靚唔靚？

你哋係咪想加甜

瞓阿媽隔離

當下聽到有冇腳震

有咩恐怖得過係自己房見到家姐張床有著住紅色刺繡鞋嘅bb腳係咁踢黎踢去 然後過多排去搭𨋢一開門就見到有隻同樣嘅鞋係𨋢中間住個幢死過人 google到 有排係咁有成家跳樓到依家大個諗起都好心寒

1. y小姐正唔正？
2. 會唔會其實嗰看更都係...

噗係跳樓聲?

認真答你 唔係安慰 但其實你以為再清楚都唔代表係真架

人其實係分唔到聲音由樓上定樓下黎

年中有好多人誤會做乜樓上成日裝修完又裝
其實就係因為聽錯左 實際唔係次次都同一個單位

10個有9個都想有甜野

你門口有無裝香比土地公公？

死左先上連登提下你炸…我就係咁死…

大家感興趣
y小姐>>>>女鬼>>>樓主條溝唔到女既可憐蟲

快啲公開地址比連登仔晚晚上去開p搞聚會啦
洗撚驚咩男人老狗驚成咁，好心咪撚自己一個搬出黎住啦，一世痴實老母住啦

屌你

唔知樓主知唔知啲大事死過人嘅樓其實係可以Check到真假

會唔會係個看更費事煩
9up個理由耍走你地咋
你係咪真係搵到果單新聞先
或者地產網search下樓上個單位？

咁我都係唔好播

有冇同Y小姐攬住訓

零分
呢啲單位保安一定知
你地搵佢個陣佢無理由唔即刻同你講

再唔係，你聽到家暴咁嚴重
又慘叫，好大機會有犯罪行為
甚至命案發生
點解唔報警處理？

保安係業主？想租比其他人趕你地走？

睇到一半都估到有人會問價

最尾果到假左

你疊唔疊水先？

唔疊水有咩好驚

窮鬼先係最惡

我間房係正我床隔離都時不時會有把男人聲講嘢
第一次聽到嗰陣時係中學 訓緊教
緊住冇啦啦比把聲嘈醒咗
其實都好明顯聽到把聲係床下底黎
因為一靠過去把聲就會好響
但奇怪既係我知道有人講嘢
但我無論幾仔細聽都好都唔知佢講緊咩
嗰陣時仲要得我一個喺屋企 全間屋黑晒

第二次就係考完DSE 有好長一段時間都自己係屋企
之後我就坐喺房門隔離嘅梳化度
突然我聽到間房傳黎好大一聲「砰」
係真係大聲到我即刻向後望
然後過咗半個鐘左右我入房
就係我上次聽到有人講嘢嗰度
一部爛咗嘅收音機自己開咗 唔係講笑
部收音機係當時DSE前幾日發現佢入邊爛晒用唔到
然後我就放咗喺嗰度 佢竟然自己開咗

屌

你睇幻愛如果少咗性愛場面都係爭緊d 嘢

完全冇呢個sense

去沖涼嘅時候見到隻曱甴，諗住打撚死佢
點知佢飛過嚟主動攻擊我

然後成晚沖到到涼

我樓上都有個老嘢成日揼嘢。佢又話唔係佢

創意台

咁你就可以識到y小姐，變甜故lo

日日啲嘈交內容同次序都一樣？

真 之前以為係樓上裝修 點知係樓下

正常女人樣

假到

我由細到大都係靈異體質但冇陰陽眼
呢件係其中一件發生喺我身上嘅事
小學嗰陣日光日白喺間房訓緊晏覺突然聽到窗出面有把男人聲大叫我個名 叫咗好多聲
但係絕對冇可能有人知我個名又知我住嗰個位
嗰陣嚇到即刻彈返出廳
不過我覺得你唔洗咁驚
要搞你一早搞咗

好撚恐怖

應該當晚2個一齊訓 唔係各有各走

單位係邊 想體驗下

邊到啊

咁撚癲

地址？

屌你老味我成日返早開鋪 都有野跌
好彩我戴住耳機開鋪 次次有野跌
我都即開到耳機勁大聲

唔肯定 但如果係跳樓嘅話，應該係樓下地下有聲？但係我係天花板，即係上層嘅地板有撞擊聲
係似係人體or沙包摔撞地下嘅聲音

屌 我成撚日都聽到周圍有人嘈交啦

利申住公屋

我屌

我層樓嘅高層前年有女仔跳樓，跌落大廈平台，我住低層，露台可以望到平台佢跳樓嘅位，雖然佢跳樓時我見唔到，但事後望見被撞爛咗嘅平台欄杆，都心有戚戚焉。

上星期發生一件事，唔知同上述事件有冇關。話說當日夜咗洗衫，凌晨兩點幾走出露台晾衫，晾晾下突然聽到樓下有女仔喊聲，我心諗唔知係咪有流浪貓走咗入嚟屋苑叫春，咁我就望落去睇吓，對眼當然也掃過前年跳樓少女陳屍處，乜都睇唔到，個心有啲發毛，呢個時候喊聲越嚟越大，仲間中講一啲嘢，但聽唔清楚佢講乜。

我雖然驚驚哋，但又唔係太恐懼。反而擔心個女聲係咪有冤情，但因為好多衫晾，所以就開著個手機錄音，繼續晾衫，先後錄咗兩段。 晾完衫，熄咗錄音，番入屋，再出番露台，已冇咗聲，跟住成晚都再冇聲，好似係專登叫畀我聽咁。

後來聽番錄音，都聽唔清楚佢講乜嘢。

有無叫老母幫手搓暖返個人呀

Y小姐一齊訓麻

澳門人多數撈偏，正常

是咁的

我都以為最尾會變甜故。

屋企不嬲都唔信呢樣野，所以沒有，我連要買都唔知去邊度買

你同y小姐一齊住咪可以壯膽

最尾兩句幾好笑

我都想租

你拎部機錄完光香時革拎上去擺門口較最大播，或者直接播榮光
然後報犬話聽到樓上有港獨分子啦
之後咪搞掂囉 到時屋都封撚埋

得罪講句,如果鬼真係有咁大能力
淋鄭個班賣港賊10條命都唔夠死啦

基本一樣，但內容聽唔清楚，最後一定有噗一聲巨響

唔掂喎 重作啦

試下認真聽下嘈乜

認真 下次打999話樓上有人嗌香港獨立 篤佢灰

看更反應假咗啲 下次可以作好啲

樓主講咁耐可以開幢大廈名未？

你現正聚腳於「創意」台

屌 報國安睇下啦
有人大叫光復香港

我以為自己好似穿越劇咁穿越左

會唔會趕唔切架

第一次見人投訴要拉埋隔離鄰社去
呢段做多左 有啲假

錄音啦
開心share

講咁耐都唔講咩名大廈 唔知真定假 真既姐係想害下一手
乂假既真係咁撚得閒喺度作故

真人真事：朋友身上發生

事件發生在兩屍案，油麻地 The Coronation ⋯ 七座 2x/F 的下一層⋯

我朋友是絲，夜晚半夜，屋企部電視成日自己開

叫左師傅上來整，師傅check 過電視冇問題，之後又自己開

再叫 c fu 上來check, c fu 今次走既時候話今次包唔會自己着，如果真係，你就真的要考慮搬⋯
之後真的再冇呢個問題

我地問點解，原來個c fu 幫佢拔左個插蘇，haha

劇情發展應該係果晚Y小姐 同X 先生 出去酒店訓一晚......同房....

請錄音

-O-O太多了

不如試下錄音啦 樓主

仲要次次差唔多時間同結尾
下世小心

假左d，０分重作

咁似今宵大廈既

樓主，你話今個月無得退，感其實樓主應該都有啲個人物品係到la，不如約埋啲師兄一起去lo。我近排無聊，可以陪你去執拾（主要係想睇下）。btw不如講出黎地址la（如果真的話）

以為係樓上樓下 但其實相隔3-4層都有

N年前去大陸清華SUMMER EXCHANGE，夜晚見到舊狗咁既大既煙／雲係腳邊快速飄走，仲要夜晚１２點左右見到

聽日早啲去投票
記得帶住址證明同身分證

其實樓主唔使咁驚，你又無欠佢地，繼續訓就得

放錄音上嚟呢度？

我住個度部𨋢都會咁
係地下㩒左閂門佢自己會閂到一半開返
不過個保安話係sensor問題
佢用紙巾抹下𨋢門2邊條sensor就即刻閂到

係咪每次都係果d鐘數嘈？

搬去樓上單位 咪冇人嘈到你

重以為 Y 小姐好驚, 要樓主插實佢貼身不離,
btw, 屌鳩樓上啦, 死撚咗就大晒呀, 再晚晚嘈我搵師傅黎收咗你一家呀嗱 係咪想死多次呀嘈
聽晚開始細聲 d 啦屌你老豆

點解第一下你投訴看更冇講兇宅
佢要上去拍一下門無人應先醒起係兇宅？但佢之後講到兇宅好似比佢印象好深喎
潮文黎講我比65分
不過都係Focus初選啦

住邊啊?咁勁?

留名日頭睇

你阿媽夾埋 d 外人嚇你咋傻仔 睇吓你重夠唔夠膽話搬咗出去要交租, 冇錢俾家用
個看更係咪成個田雞咗既樣

同Y小姐一齊住咪唔驚

分分中隔離屋女人同埋個看更都唔見埋

Y小姐
重甜唔該

有冇諗過佢先係鬼

唔錯，5/10

垃圾咁都驚

個看更咁大膽行上黎同你地講既
唔打番電話比你地就算

f5

竟然仲未有人po鬼圖

笑撚咗

難為佢仲要日日巡更

你有冇聖經係屋企，牧師話過有聖經就唔會有鬼 有光環罩間屋

性交轉運？

你同Y小姐晚晚一齊訓 射D陽氣比佢 咁大家都有照應囉

當然啦

你點知冇

Y小姐咪死咗果個囉

點放架，我用iphone 錄

留名錄音
咁堅

咪吹水

仲以為會同Y小姐一齊

我會心唸阿彌佗佛/喃嘸觀世音菩薩
再唔係就狂爆屌你老母

樓上兩條on9 仔比狗屌

樓主下世小心d

post鬼圖既死老母？

幫你寫埋落去

幾日之後發現漏左野未拎，又要返返去拎，上樓個陣咁岩撞到Y小姐，同佢傾左幾句，原來佢返黎住左幾日，呢幾日都冇咩怪聲出現，見佢咁講我又安心左好多，諗諗下都係搬返黎住，交左租冇謂蝕左比人。

原本頭幾日都冇咩特別，有一晚特別又出現返d怪聲，心諗屌你老母唔係又黎呀，冇幾耐有人接門鐘嚇到我仆街，不過膽粗粗走去睇下邊個，一開門原來係Y小姐，佢問我聽唔到聽樓上又有怪聲，我答佢：我都聽到。

個一刻Y小姐成個震晒，我就叫佢入黎，兩個人一齊點都大膽D，算係有個照應，我叫左佢入房坐傾下計，拎左支紅酒大家飲壯下膽，一路傾一路飲，直到d怪聲消失晒，我同Y小姐講：都冇晒聲啦，今晚應該都唔會再有，時間唔早，可以返去休息，一講完Y小姐話唔走，我又唔好意思佢個一人返去，心諗其實我都好淆底，我就同佢講：今晚留係度，我地聽朝起身再同業主傾傾點處理。

然後叫Y小姐訓床，我訓地下，廢事比佢話我咸濕佬。熄左燈諗住訓，地下又鬼死咁硬，成晚眼光光又訓唔著，突然Y小姐問我訓左未，可唔可以陪佢訓，頭先同佢飲左幾杯壯左壯膽，即刻話可以，就上左張床，本來大家背對背訓都冇咩野，Y小姐突然叫我攬住佢，佢仲係好驚，心諗平時上落樓見到都覺得佢好gf feel, 成個翻版周x瑜，次次唔係著短裙就係熱褲，成個屁股蛋都露晒出黎，咁我唔諗咁多就攬落去。

一攬落去個陣，feel 到點解條腰咁軟，原來揸左落去對波度，Y 小姐呀左一聲，我即刻say sorry解釋熄左燈睇唔到，Y小姐話唔緊摸得好舒服叫我繼續，揸下揸下條巨龍唔小心頂到佢pat pat, Y小姐突然轉身鍚左我一啖，我見佢咁主動，緊係唔會放過佢，一路鍚一路摸佢pat pat, feel到佢好熱開始除佢件衫，佢又好主動咁幫我除，大家赤裸裸攬埋一齊，咁我諗住入戲玉，由patpat摸到去大脾，再摸到內側，最後摸到去中間。

一摸就feel到佢硬晒，面都紅埋咁叫我用力d, 可能飲左幾杯紅酒既關係影響左判斷，大家鍚鍚下越鍚越低，最後玩左好耐69, 佢問我想我屌你定你屌我，我講：冇咩所謂，佢話你屌我先，然後到的屌你，成晚就係咁酒精影響到大家射左幾次，就攬住一齊訓左，第二朝起身就後晦琴晚玩到咁痴線，屎眼痛到仆街，自己同自己講，飲酒害人影響一生。 -完-

看更: 跑緊尾場, 老豆姓乜都唔記得

呢種故起碼睇十幾廿次

你都on撚鳩 係咁引人自爆做乜鳩
樓主咪撚彩佢 唔係你責任

有冇諗過其實連你阿媽都....

試過 果時仲要係7月
嚇到差d瀨屎 沖去行樓梯
但後尾個保安話係門sensor出左事。
個design為安全 係會關唔到

大學站去大埔中間係好撚多故仔，想知再講

睇過最恐怖係 德福5C.
果時係果邊返工 見到C座都掉頭走

信耶穌 叫牧師趕鬼

以前會用佢把聲做alarm,好懷念

Soundcloud/youtube

噗一聲其實就跳樓落地個下聲

痴線 勁恐怖

比$25 出份查冊睇下係唔係真係凶宅, 要選全部....

你自己上網搵定地產介紹?
去投訴佢

Y小姐一定驚到震
仲唔食住上

連登亦無人留言

我晏少少再搞，而家又要晾衫

睇鬼故post第一件事一定係圖片模式block柒哂d仆街先睇

樓主
成棟樓荒廢咗好耐啦
你宜家先知

通常呢啲post樓主都係假，但就會引咗啲真comment

打上去恐怖在線問下鬼王囉

好撚高汁

樓主 唔對路 話者撞到正 記住大大聲對佢地爆粗鬧走佢地 係真係work

背耶和華是我的牧者

你係絲打？

Auntie幾歲？

揾小鼠工具

到時有7.1聲道環迴立體聲+3D畫面添呀

去狗屋比黑警打下，包你以後咩都唔撚驚

屌你又唔講邊度，流流地喎

農曆七月係床上碌跟電話
點知書枱嘅光管自己開左
碌架床關係 仲要自己爬落床熄

屌，講邊區大概咩位都得下嘛

其實想知噗一聲係點噗法

有無錄音，想聽

快

7/10，創意台同小姐冇下文

屌，呢句係咪笑位

屌你老母

屌你老母樓上仲quote

點解要成日半夜三更黎晾衫

你住地下？

夜放工、夜沖涼、夜食飯、夜洗衫、夜晾衫、夜瞓

呢單？但唔止半年

開遮陣獅鳥

咁晾完未呀等緊你段野呀

個心離晒，好多人睇到，一世都記得咁。

樓上樓下啲聲真係好難分架
我住最頂樓，樓下有三個小朋友成日跑跑跳跳
啲boom boom 聲同嘻嘻哈哈聲
聽落好似係樓上

彈到上二樓

好驚嫁。我比人叫去洗。要心入面不斷講，紅血球姐。人都係動物，動物血動物血。世上無鬼咁

以前中學住飛鵝山
都比較偏僻 附近多樹又陰森
有一次去完海洋公園Halloween 返到去都差唔多一兩點

咁我返去要上斜路 見到有個長頭髮嘅男人行我前面
中間大約隔40米左右
但係平時呢條路都冇乜人行 我都覺得有啲奇怪同淆淆地
行咗一陣 個男人突然間擰轉頭
係個身無郁咁樣擰轉頭 嚇到我即刻跑落山搭返的士上山到樓下

自此之後我都唔夠膽夜晚再行果條路

呢個唔係講假

8/10
最假係樓主記得曬個保安講既每一個字
正常複述唔會咁
不過幾引人入勝 下次加油

其實好似有人解釋過無論聲係樓上定樓下傳出，都會聽到係樓上既聲，所以樓主睇定點唔好太驚，可能係樓下傳上黎

Lm

有冇新聞睇

定時定候出現，隔離屋都聽到

你走左就可以唔洗咁驚，唔會跟人

飛鵝山邊到

會唔會樓下搞緊呻吟咋

樓主會唔會返去錄音
搵啲靈異utuber一齊

細個住唐5樓，對面樓試過掉大牛龜電視機落平台，噗一聲好大聲。

如是者過咗幾日星期六朝早，我好早起身睇卡通片，又有噗一聲，同掉電視機聲差不多一樣，不過隻聲係再實d。我八卦走出去睇下今次掉咩落街，然後就見到個男人訓左係平台

上陶樂苑條路

我又講
幾年前做一份新工幫外國公司開香港office
開始時得我一個員工租左中環某大廈全層搞掂D裝修set up 就會開始請人
人未請但成間公司已經整好哂D電腦呀位呀咁
由於時差關係我多數都係要一條友夜晚留響office 同D外國同事開下視像會議
第一單
某一晚我如常留響公司一條友做野因為趕都做到十一二點
我坐響四人十字位其中一格
公司靜就梗架喇得我一條友
不過我無野都適應左大膽開唔會話諗鬼怪果D
突然對面個位傳來有人打字 keyboard 聲
第一下我以為自己聽錯無理
5分鐘之後再黎
啪啪聲一定無聽錯
我毛管即時豎起晒
即時企起身望過去果個無人嘅位
無野睇到
坐返低
然後自己開口講
我做多十分鐘就收工架喇
最後乜事都無收工
之後第二單
又係某一晚一條友工作至夜深
去廁所要行出去公司範圍途經一個紅色消防喉位至到
呢一晚喉位度門竟然開左少少
我好奇越行越近就裝下𥚃面有D咩
仲有三四步就行到埋去嘅時候
嘩屌突然有個頭響果幾吋鐵門開口位裝出黎望我
我嚇到彈起
即時掉頭搭𨋢走人公司燈又唔鎴野又唔拎乜都唔理
好在第二單之後無耐已經有人開始返工
之後就再無奇怪野發生

Sor, 搵緊software 轉format

Iphone 出嘅係m4a, 要轉做FLAC,WAV,ALAC,AIFF先upload 到soundcloud

我一陣放上嚟你判斷下

利申：青頭仔，唔知呻吟係點嘅聲

我之前都以為係樓上 點知係隔離樓

轉左做FLAC同WAV都upload唔到，點撚搞架

樓主出文未

大佢話爆佢地址出黎
咁貪心仲想食埋呢大半個月

呢啲post一定有啲仆街po驚嚇圖

有無好心巴打陪樓主訓一晚
聽日夾佢去投票

好衰

聽過，重作

係 但有咩關係

原來搞錯咗m4a可以直上soundcloud

第一段較長，錄錄下佢冇咗聲，我就stop咗，後來佢又喊，我再開機，錄第二段。我晾完衫，佢都未喊完，我就唔繼續錄。

全部冇刪剪、無編輯，直錄直出，請大家判斷。
另外，錄音裡面嘅喊聲好細，要開大volume 先聽到，但放心，唔會有突然大聲嘅地方嚇到你哋。

屌，係咪石屎咋。
混凝土本身的特性，土木、水利、橋樑、隧道等工程中常常會由於熱脹冷縮產生裂縫。
天氣熱完再冷結，你d石屎天花收縮有聲咋？

巴打你呢個好恐怖wo有冇得詳細分享下...?

下 咁個頭係真人黎？

真係似貓叫春

聽左少少（唔敢聽）係有聲 但又唔exactly似喊又真係有啲似貓

樓下保安:打俾業主先 又搞掂兩件

strong post lm

先推後睇

\
好驚呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

lm 想夾

LM

隔離Y小姐係咪一個人住
有冇問佢驚唔驚，洗唔洗人陪

可能係業住同看更夾計呃鳩你一個月租

仲有臨兵鬥者皆陣列在前
最基本呢三招
唔知係咪真work

樓主話每層得兩個單位
而樓主樓上得一層
看更話上面嗰層兩個單位都租唔出

之後個看更心諗：「好囉，呢兩個仆街終於唔敢再打電話落嚟叫我仆上去睇！」

硬係覺得會有仆街post鬼圖

中過啲鬼圖伏之後
較咗手動開圖
安心晒

落左來之後，看更唔見左，
回頭一望，lift全部停曬，大堂燈全滅，
回過神發現自己身在屋企，但多左幾個唔熟口面但熟聲既人。

夜晚睇真係好有feel

理性同你分析
貓夜晚叫春唔出奇
我本身屋企養左幾隻貓
以前讀U住Hall出面又有好多貓
真係成日半夜會聽到佢地叫
你覺得似個女仔喊
係因為你先入為主投射左落去

但我都想講你錄音果兩段聲
似係痛+喊夾住既低嗚聲
特別係第二段中間
貓叫春把聲多數係高音同響d
當然你都可以當我代入左係個女仔喊先咁諗

我當樓主唔係作故
但層層樓建構唔同
你覺得係樓上傳聲出黎都未必係
我試過有次廚房聽到隔離屋幾把聲係到講野
但佢地早兩日全家去哂旅行
後尾睇真d先見到樓下開左燈仲投射左係d牆到
有時你聽到既聲可能係隔一兩層傳上黎
但你錯覺以為就係正樓上

摸牙
巧驚驚

被老公家暴嘛，推佢同仔仔落地囉
樓主，開名講邊區好wo.

推 直到最後的勝利

其實樓主聽到噗 就完咗…
係咪連樓主都…

其實係咪樓主成日y小姐
然後y小姐夾埋保安玩9 無

我屋苑係唔准養貓狗嘅，我亦從來冇聽過有貓叫，所以乍聽之下，一開始我係懷疑有流浪貓入咗嚟。直至我聽到把聲係有好多音調，即係廣東話嘅九音佢可能都講齊（兩段錄音其實都有錄到一啲），我先確定唔係貓叫，而係把聲講嘢。我細個住嘅地方有好多野貓，成日叫春，我知道貓叫春個音調唔會咁多變化嘅。

沒錯。可能係隔離

係 最尾果句形容貓叫春好精準
但都唔一定係貓叫 可能係其他動物 雀果d
不過老實講 我都覺得係似人
果種啜泣聲係人先做到
或者如果有巴打識用軟件將呢條聲軌抽出黎
獨立咁聽會易d聽到咩聲 本身雜音都幾多

Push. 唔敢聽

屌…

I second this

想知啊

我屌你第二單好撚有畫面

一齊夾

Y小姐正嗎？

最尾阿媽坐廁板果段

半年前家暴 你估係藍定黃？

呵返
搬返屋企驚西

見到你個置頂睇到一半以為係啲咩諷刺種票既潮文

唔知嗰陣你又咪大覺瞓天光
我覺無咩嘢，畀我會同業主壓租添

咁多頁都冇地點fc，9up

繼續出文啦 幾有趣

層樓得30層(有回覆指)，樓主住29樓，打電話落去保安投訴樓上嘈，保安又識上黎29樓同你講，但個保安又唔知29樓既樓上係30樓

成個故事真係

晚晚都咁喎
後黎聽同事講
話個層樓以前有人係到養鬼仔
又話Isabella leong 有係到揾過某個大師改運之類

其實入住頭個幾日我都發咗有個小朋友揾我玩嘅夢
佢最尾同我講話多謝你陪我玩，我走啦

之後就冇再發過咁嘅夢，但半夜永遠聽到收聲機聲同小朋友玩嘅聲

2019年7月發生嘅事
依加返到香港咩事都冇

返去既時候可唔可以錄音？

屌你老味呢張嚇人程度仲高過樓主果單

又無搞到你
驚咩姐

巴打學識咁高信有鬼？

我絲 冇詳細啦 但由到大都撞過幾次野 呢個我就最驚 我都冇同屋企人講返 當自己眼花算

個頭係180度？

仲以為去到揸波嗰陣電話響
雖然有啲掃興 但都起身去聽
因為啱啱先揸完波仔 略尷尬
怕怕羞羞背對住床上既Y小姐
跟住依個時候 你拎起部手機
睇到電話既來電顯示係Y小姐

播男兒當自強

係 但係睇唔清個樣

咒怨
咒怨”指的是含怨而死的人所下的詛咒，人因為枉死后由内心的憤怒產生的一股强烈怨念，會在死者身前居住的地方久經不散，形成一種邪惡的帶有詛咒的黑暗力量，在死者生前的居所積聚冲天怨念，凡接觸者必死，拼產生新“咒怨”，將恐怖死亡不斷蔓延，而“咒怨”就永遠死守凶宅，詛咒每一個來客……

如果事前你冇講清楚樓上樓下隔離左右係兇宅唔係可以即解約既咩

樓主 認真 我聽過一模一樣嘅聲
嚇到我成晚唔敢向窗岀面望

錄音ok?

話說試過有次同朋友搭lift 得我同佢係到傾緊計
突然我地靜左 因為見到突然有個樓層既掣著左 但我地無㩒過 架lift好細都係得我同佢兩個人
個陣好撚驚但到而家都唔明點解會咁

有藍絲鬼保住

個故事都唔make sense
重作啦

有冇成日發噩夢

我有個舊同事，佢專揀凶宅住
話波馬易中啲，佢住到咁上下，
覺得唔係咁順又搬過另一間凶宅

試過夜晚訓教果陣聽到呼吸聲
果陣以後係自己d聲所以冇理
但過多一兩分鐘發覺點解同自己d節奏唔同就閉氣再聽下 點知仲繼續有聲
好彩由細到大成日都同老母一齊睇鬼片所以都唔算好驚可以繼續訓

講到咁嘈/猛 點解唔錄音？

我試過訓教 成身郁唔到，但個人係有意識 一開眼睇到有個長頭髮既頭 黑影係我面前， 嚇撚到我仆街 第二日去紙札鋪買d 野係樓下燒

好撚假
你又講講到個保安一早知上面無人住
你第一次講果時
點建保安唔直接同你講
要講轉頭上去幫你睇下

佢唔肯處理咋嘛

有冇諗過其實樓主都...

我細個都試過類似
果時訓碌架床
我訓下格 訓訓下比鼻鼾聲嘈醒左
醒左都仲聽到 之後因為太累繼續訓
第二朝醒左先記得，果日屋企得我一個

而且我肯定屋企唔會有人
因為果晚用左門栓鎖門
有鎖匙都開唔到大門

sor,成個feel 太似鬼故

講經歷出來
成日都話唔make sense, 好假，唔可能咁清楚

要make sense ? 上科學雜誌睇啦
好假？ 你見過真？ 真既係點？
唔清楚既，又比人講咁假？

佢都唔係住喺幢樓入邊⋯

邊到又唔講，相又冇張，故仔黎?

連登已經荒廢左幾年，比國安法拉哂處斬哂

你個名估到
唔知點解女user好鍾意用食物嚟做名
啲人話女仔易撞鬼

上手員工黎，無屋住要住office 番工

創意台？

咁似啲故仔

噗 係跳樓聲? 每日loop

睇留言睇到淆
即刻摷返出嚟擺

no 錄音 no talk

打開信箱 有張瓊瓊子 嘅傳單 恐怖過張鬼圖

有一年冬天..一早未夠6點就出門，搭lift果陣忽然架lift係其中一層停左，一開門一個全身黑色唐裝白頭髮既啊伯慢慢行左入lift企左係我後面..果陣真係覺得搭果幾層lift好似搭左成個世紀咁.....一到大堂一開lift門我衝左出去望都無望後面..點知聽到後面食蕉大叫：咁凍都晨運啊陳生

樓主本身有冇信咩教？

加甜

樓主同y小姐

真 睇到毛管棟

唔知算唔算 我就本身住村屋地下既 大約兩年前 十二月去到就黎新年果陣 果陣成日係房到打機打到好夜 跟住大約一點到 無啦啦係窗出面傳來咗腳步聲同埋bb喊聲
最奇怪既係有一晚訓訓下覺 個身明明係pa喺度訓緊 無啦啦有種好奇怪既力量將我反轉 之後我就扎醒咗 仲出晒汗

我搬入去新屋後試過沖完涼出來眼角見到個女人企係廁所門口, 一轉頭睇又唔見左, ex上來瞓係我張床話俾鬼壓, 又係女人, 仲成日聽到有人半夜三更係間房附近定樓上有腳步聲不停來回咁行
我覺得好奇怪就上網查下個地址, 見到新聞話係我搬入去無耐有人跳樓, 死正係我個窗出面平台

屌 一模一樣 我係玩玩下手機聽到有呼吸聲 驚到想死
不過我應該係少少靈異體質個啲 細個成日發夢有個妹妹仔係我門口叫我開門陪佢玩 大個左又無乜 又會成日醒

未撞過鬼 真心好想見
試過鬼節大叫啲鬼今晚出黎見我都冇事發生
有冇咩方法易啲撞鬼

點解會咁諗 我老豆之前都唔信
撞過一次之後就驚到傻

我有兩本 鬼門關大開都唔撚驚

點撞

有次夜晚全家好想食糖水 之後叫咗佢去買 嗰陣應該一點幾兩點幾 佢踩單車去 回程係隧道個陣有三個成身濕曬既人(其中一個係小朋友)叫停佢 佢加快腳步咁踩 之後佢話個兩個人跑得仲快過佢 之後我老豆驚到撞埋 撞到塊面腫晒後來好似老母燒左幾日野俾佢地 我地屋企而家半夜唔會再出去買糖水 有一次講起佢話好想食之後佢逼我訓教

我話想食

我都試過 不過又唔洗驚

好似都話枉死自殺死既都會不停重複死前行為直至夠時間投胎先會完

同Y小姐執番劑定驚先啦

話說有幾單好細個個陣嘅事，你問我到底真定假我都分唔清，都係屋企人講返我知，自己又隱約有啲印象。

第一單係4,5歲左右，個陣同媽子住，十幾樓，屋企有兩隻貓。我好鐘意望住屋企個窗，一路望一路笑，後尾屋企人講返，話我同佢地講窗外面有個著住紅裙嘅姐姐係到跳舞陪我玩，之後佢地即刻搵師傅上黎搞咗一輪我先冇再望窗。

第二單係住另一個地方，屋企人訓下格床，我訓上格，個頭向住個窗。有一晚迷迷糊糊發現四圍好光，唔係燈個種而好似係月光咁照到間房藍藍地，一望出街就見到有隻野係外面飄來飄去，一左一右咁，感覺好似平時講開嘅死神咁。

然後望另一個方向(房門個邊)有個有三個頭嘅人望住我，佢高到個頭掂到天花板，個頭好長好窄，好似卡通人物拉長咗咁，三個頭一直望住我。到我真係清醒返聽到雀仔聲係四點幾五點，但個腦仲係迷糊緊，唔係好知發生咗咩事，跟住又瞓返。

可能係小朋友發夢啦，個三頭人咩樣，死神咩樣我都仲記得好清楚，反而細個嘅事一啲都唔記得，屋企人仲話我細個成日同啲想像出黎嘅朋友玩，以為我有病，但你問我細個有咩朋友同邊個玩我完全冇記憶。睇相佬就話我未來條命係出唔到世，媽子都話最初係打算唔生，然後又唔知做乜早產咗幾個月

邊區？

大西北 成件事好make sense 應該係啲偷渡嘅人死咗嗰啲

屋企係咪有通風口嗰d呀
屋企個廁所通風口成日會收到其他聲
隔籬屋打仔 出面泳池細路玩d聲都會喺廁所通風口傳返落黎

無呀，頭幾星期有掛，第一次見死人，對上一次係見到里魚門浮屍，個日我帶左單反想影想有人叫我唔好影。 無發惡夢，可能人大左。但如果你問起我，都會見到條絲個樣。

咁講你老豆出去買糖水果時應該無落雨？
咁真係奶野啦 斷估係元朗果頭
我以前夜晚係果邊踩單車 都覺得有d陰

無啦 佢話個幾個人奇奇怪怪總之好鬼死恐怖
我而家有事都唔會經過嗰條隧道

諗起呢個台灣youtuber

我有一套暗啡色唐裝 考慮七月著住行夜山

安慰下樓主

我舊屋試過比正下方既住戶明確投訴我係屋入面著高踭鞋行路半個幾鐘，但佢講嗰啲時間屋企都係冇人。

最後佢發現係佢下一層既住戶咁做，樓宇d聲點走真係唔清楚，祝你平安啦

樓主最後忍唔住報警，一個警察嚟到，樓主順便同警察講看更之前提過嘅故事，警察好緊張同樓主講，看更1年前自殺死咗，呢棟大廈無再請看更。

隔咗半個鐘，又有兩個警察上門，樓主話有警察嚟過囉喎，警察話我哋一收到order即刻嚟，無其他伙計嚟過喎⋯⋯

我住村屋既夜晚成日都聽到貓叫春
我就覺得依段聲唔似叫春聲
貓叫春比較似bb喊聲 高音啲同捲利音
但依段聲就係高音得黎又帶啲沉既低鳴聲

樓主試下用電話錄音，睇下錄唔錄到把聲